覺唔覺我地應該日日抽擊 港府 香港同中國唔係同一個國家咩

覺唔覺我地應該日日抽擊 港府 香港同中國唔係同一個國家咩
我地有得投票 佢地都應該有自己方式投票

大陸班奴才只會要你無得投票，唔會想大家有得投